SMT sales入。手機4Gplan

如題，想問下

1.無限4G幾錢同覆蓋

2.6-8GB 學生plan

留tg唔該

識得有個專業絲打有各電訊公司新客轉台特價勁抵最新優惠！

可以tg佢了解各大公司轉台優惠詳細tg:zhuo0611
email:usetobe0611@gmail.com

Hello,而家推出新plan，可以介紹給朋友或家人

Hkbn
$96全包，5gb數據，4g網絡，數據用哂，可以繼續用，用哂之後會限速，3000分鐘(行smartone)

Telegram : wai1234
Phone: 61150325 黃生